新手轉錢去 first trade 一問

成日見巴打話用 citi priority 轉去 first trade 唔收手續費

我自己本身用開恆生
1 .我應該轉港幤去 citi
用 citi 轉美金再電匯去 first trade 好啲？
2. 用恆生轉咗美金
先再過去 citi 再電匯去 first trade？
恆生轉美金去 citi 又會唔會收 charge？

跪求巴打解答

推

推二

再推

跪求解答

睇轉美金RATE 邊一邊好D
恆生轉美金去CITI 免費, 不過可能要一個工作天

推係俾張圖

不過想快嘅話，就當然過港紙去citi，即轉即匯好啲

係咪就咁用 apps 揀本地轉帳就得？

我用開2 之前睇過好似好價D

好心有好報

係, 記得填有美金果個CITI戶口NUMBER
用1就最快, FPS港紙一定即時轉到

如果你HS轉左美金先 好似要用境外過去citi

睇邊間rate靚啲
同埋跨行轉美金有冇上限

關於呢一點有另一個問題
我開完 citi account
入到個 apps 見到有好多唔同户口
1. 港元月月增息支票儲蓄
2. 月結單儲蓄
3. 通知存款
究竟應該用邊個？？
之前用 HS 都無咁複雜

連登有愛

我得通知存款有開美金

最平做法
恆生匯港紙去ib
Ib買usd 匯返出去citi 美金戶口
記住唔好匯錯落港紙戶口
Citi美金戶口匯去firstrade
費用揀 「由我承擔」

但如果你趕時間係唔可以用上面方法
直接係citi買美金轉過去最快

如果係咁
係咪應該直接用 ib 買

開得ib就直接ib轉戶過去firstrade

Ib唔係離岸
同埋有手續費

自己衡量